其實有冇人完全無理會過施政報告同區選？

剩係一心諗住同你個政權戰爭到至死不渝
要光復就要打破現有制度 破釜沉舟 驅逐共黨

仲諗住係區選度贏 ？咁我地犧牲左既手足係為左幫人搶票？我屌呀？

10.20見

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

共產黨最驚長期亂局 影響佢大灣區既計劃呀 香港係成個大灣金融區既核心呀 再亂落去影響佢融資 成盤計劃就即刻崩塌

我
議會，行政，黑警全部失能到存在與否都無分別，立法會岩岩選個班主席完全無理過，一日推唔冧都解決唔到件事

推

施政報告廢到無倫
區選就真係要開始文宣下建制啲衰野

咪撚理區選啦 唔好再老鼠賽跑 唔好再寄望個制度幫你贏到啦 你玩返區選 即係又重新loop過 我地要時代革命呀 咩叫革命呀？區選革命呀？

嘥時間

吹左成個月血債票償啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！